喂 黃洋達同熱狗入一入嚟

屌你老母臭閪黃洋達 自己個熱狗時報又做唔撚掂 仲要走去管連登討論啲乜?

你邊位呀? 係討論咳神老婆偷食洗唔洗問過你呀?

你自己係個狗竇做土皇帝就算啦 唔好出嚟哎啦你老母閪

係討論咳神老婆偷食 同埋黃洋達你老婆玩交友App呀

吹波奶醬多呀?

我發覺熱狗真係精神分裂
副主席就叫人抵連登
熱狗仔頭目就日日mon住連登
話緊你呀 死肥西秀姑

其實高登沒落，熱狗都出左唔少力~
佢地霸住哂唔俾人討論，成功幫手摧毀左一個論壇~

好驚俾人斬到入深切

我唔明嘅係乜條友咁出名 老婆偷食都咁多人討論

熱血公民副主席鄭錦滿公開呼籲叫人包括熱狗手足要抵制連登, 點解到今日仲有熱狗繼續留在連登留言呢?

當年高登直頭係狗竇，出個 post 唔啱熱狗心水就比分身圍咬

扮咩，試下係黃毓民離婚，你班友唔日講夜講我咩都得

鄭錦滿心虚？

鄭錦滿有無上過CACA？

會唔會起起下底, 連登仔起埋鄭錦滿出黎？

鄭錦滿自己都背妻偷食過啦

佢憑乜野出聲？

食bonix食阿bi？

臭鳩黃洋達 屌你老母你個垃圾

熱血時報冇人睇又走出嚟屌呢個屌果個去爭取存在感

好心你個垃圾就摺埋收檔啦 好𨶙醜怪呀

你今日比人推左出去死未呀, by黃洋達

成日食兩邊

畫熱狗又畫毓民

仲幫中聯辦橙新聞畫

所以, 呢d都算報應黎

雖然CACA真係勁仆街

兩個都冇

呢點真係好過份，
搵食係重要，但做人點都要有返啲腰骨，
男人唔可以CHEAP呀！

所以收共匪錢, 係有報應既

皇天擊殺你條撚樣

沒有一個是無辜的

個頭臭雞9月頭同契家佬啱啱發展，個腦十五十六心大心細，呢頭cuson 玩癡漢系列，個個話佢玩命，自已又玩得好過癮，講埋離婚，比撚晒signal條臭八疊埋畀失敗b無限中出

11月13,14 號 失敗b抽插佢個臭雞老婆個陣
cuson 走去同熱狗抽插條火柴佬出火

咁依家離左婚飛甩臭雞之餘可以集中火力畫漫畫養起熱時
算唔算求仁得仁

求仁得仁

之前就話娛樂圈啲人賺公眾錢，緋聞嘅嘢公眾要有知情權。
而家咳神同caca又出書又KOL賺公眾錢，又唔比人討論。

食屎啦9達

幾好野 連人格唔要

佢地自己個台咪又係講人地啲嘢
而家有個叫做親自己而且叫做公眾多啲認識既人物就叫人唔好講

最正入面留言班人 個個企喺道德高地 之後重要指罵論壇同啲fb page
但從來佢班人就唔可以俾人屌 自己永遠無錯 錯既係人地 就算自己錯都可以spin

唔知仲以為佢老母偷食 咁柒上心

熱狗成9日話白鴿雙重標準
抬到個道德高地高過珠穆朗瑪峰
其實自己就成9日雙重標準

之前係點樣清算人, 令到啲人無嘢做

定係黃洋達叛變

再講多次

食屎啦9達

熱狗就係一群垃圾圍爐嘅組職

黃洋達就係呢群垃圾嘅阿頭

咳神前妻勾佬係仆街 黃洋達老婆就有老公都玩交友App

乜𨶙嘢都要管屌你老母當自己老幾呀垃圾鳩達

返去管好自己老婆啦 你老母閪

原來嬲到想SM人就乎合熱狗道德標準

話人嗰時最撚大聲👍🏿

同連登為敵
等睇一個都選唔到

佢地個啲叫清算？拍馬都唔係啦
同埋唔係咩令到啲人無野做
我諗入去做收課金為生既 都可以想像到月入幾多
雖然陳雲收9萬蚊一集 但後繼乏力啦
諗都諗到佢地班人做兩做都要跳返出去搵工
當然唔可能用主持輪換黎做標準去評論晒成個情況 但都係一個參考

重有早排個30萬籌期呢？
掂既就唔駛籌啦

唔係令到MR有啲人無主持做咩????????????????

熱狗何得何能影響到mr行政
我諗你講之前椰子是無辜的呢個嘉賓同個個女主持事件？
如果係既 個女主持人本身個集係最後一集 所以佢離開同熱狗無關係

堂主呢?

堂主好似係自己走 當然講就佢自己走 但當中都有你講既迫
不過熱狗同唔同水泥隊先？

而家水泥隊「清算」緊莊元生 陳四 又「批鬥」緊剛剛不歡而散個男主持同埋之前走左既英軍都被鞭屍

莊元生都清算？佢唔係同云伯一夥咩？

邊個男主持?

其實鳩達你個爛鳩台平均有無幾百人睇

水泥隊清算莊元生姐 唔係熱時啲人清算佢
大概話莊無見識 喺節目度講啲錯資料咁樣啦
但個啲資料只係啲道教既野 到底宗教既野有幾多真假都唔知

唔知咩節目既主持人 叫劍龍

水泥隊嘛即係熱狗，有分別架咩？

但而家佢地批埋熱狗 我諗開始有分別？
佢地而家自稱幫熱時汏弱留強wo
就黎地球曉唔曉轉都要問佢地

跟本係熱狗東廠嚟

其實呢班人有撚用咩 開個分身黎打飛機 久唔久就幫熱狗share下啲新聞 一陣又圍埋攻擊人
講到啲自己識既範疇就個個拋書包去爭第一咁 唔識既就鳩like識既人 到底講既啱唔啱都唔會查證
總之就捧到某幾個人 喺圍爐中捧到kol咁

到一有事 呢個唔認 個個唔認 一陣又話又份熱狗數 一陣又呢個從來唔係熱狗人 佢講啲乜唔關熱狗事
總之佢班核心人物就永遠無錯 錯既係人地

好似陳四share蘋果新聞都被水泥隊屌
但佢地之前因為tvb有套劇講左皇天擊殺 全部熱狗都share得快過其他人 連反骨泰都講左兩句
呢班人share tvb就得 陳四share蘋果日報就唔得 要清算 但佢地皇好意思話反大台 反主流

之前未被踢爆篤數
以前都成日喺節目話用水泥ung死其他政見，以為真係好大棚人
而家水泥隊完全立足唔到連登
就抹黑話連登本民青

至於嗰班三國人物真係好on9
當正自己真係做緊祕密任務咁
笑死人

對我嚟講

水泥隊
熱狗係會喺節目落order
同埋會上連登x登
但係篤數事件後失去咗作用

三國人物
有人暗中操盤
唔再喺節目落order
甚至話唔關自己事
只係會喺佢地fb page出現嘅on9仔

有種就上嚟開post

我個時無跟 亦都無聽佢地節目
熱狗台入面 我淨係覺得frank 真係有料去做主持
但我一直唔覺得佢地好多人 因為你睇佢地班人 一個人有幾個acc 分別咁去推post 堆三國人物更加有幾個身分
同埋我唔覺得連登立唔立到足 決定到佢地大唔大棚人 其實只要你捉住一兩個人fb 再睇下佢地啲是非post就知道圍內都係個班人
篤數呢啲 基本上唔講都大約知 問題係 你當紅時 人地唔會理 但你做完仆街野 咪自己上身囉

水泥隊 個時立會選舉前 的確有任務在身
你諗下熱普城團隊入面 除左普有人脈外 熱城都無架構 所以真係貴圈真亂 所以個時有部分水泥隊成員另外開個是非fb acc去扮放風咁去講啲黨內是非
目的係排外 同埋幫自己爬上更高位置

三國人物我唔知有無人暗中操盤
但佢地講到自己天上有 地下無 好似好多野得佢地識咁 就非常令人討厭

你無跟無聽節目都知咁多嘢

我唔係熱狗 但再講落去就被起底

班仆街熱狗入面 零career path 都要搏上位

你要知道佢地新成立政黨 基本上除左幾個有份出黎選既被安排左做地辦職員外 其他位都無人做
呢班人就係為左爭權 所以佢地內部都好多爭執
個時反骨仔係知情下叫啲人開假fb排外

唔係 可能我講得唔好
佢地辦暫時得兩個 呢兩個地辦職員位已經安排左俾反骨仔自己既人
即係水媽柏洋四眼呢啲
佢地有兩個係有15k （或者咁講 呢啲人工都唔係反骨仔俾佢地啦 都係政府出既錢）

而水泥隊爭既 可能係曝光 即係可能黎緊選區議員個班 咁而家有野大家睇 口同人講要永續基本法入屋
而家佢地做緊啲渠務野 一陣又路面不平 但個時你班人屌民建聯做呢啲野嘛 而家自己做 ？

熱狗咁多仇家，應該會少好多泛民鐵票，
有心選嘅自己FORM個組織，勝算可能更大。

無人工 但佢地啲物資係反骨仔出錢 即係又係政府津貼既錢
佢地有部署去選 專登唔會撞泛民區 同埋簡啲自動當選既區去選 重有係參考立會投反骨仔既票源地方

有料爆留名

我諗佢今次有啲區可能有人選到都唔定

泛民人士點會投票俾熱狗？

已經有熱狗入嚟監視緊

咁就喇喇臨上嚟屌9我

先唔講搞唔搞事
熱狗啲地區工作其實好9流
同埋啲地區工作係持續唔到

熱狗剩係可以偷偷負評 唔夠膽留言

貫徹始終嘅龜縮熱狗勇武模式

區議會既人 特別佢地選個啲西北邊地區 主力都係新香港人多
到底呢班居民有幾多知熱狗既野 應該圍數唔多
佢地而家基本產逢星期六日就會開街站去接觸居民 我諗有部分居民會搵佢地解決地區問題
咁當然解決到既印象分加唔少
我覺得應該有啲機會爭到一兩個位

而家佢地放低晒自己理念 想扮親民啲咁去選
唔識做地區工作就一定係 影下後巷啲渠又一件工作 路面不平又一樣事 俾人感覺同交通燈多兩秒一樣

其實我認同上面講 唔用熱狗牌頭 自立門戶去選 的確會增加贏面

你真係太低估區議會嘅難道啦
如果咁易，泛民早就過半區議員啦
佢地以家啲街站做黎做去都係面嗰浸
佢地勤力啲都最多囉到三七比票數

區議會真係少留意 始終都係留意自己個區多
黎黎去去都係泛民同建制鬥

我認同佢地做黎做去面個浸 佢地班人個思維太簡單 好多野都唔識做 無考慮好多因素
純粹個心態係想爭個位返黎 食政府資源 去養自己人咁
如果對家將佢地啲fb言論貼大字報 再加埋市民係白痴 佢地隨時選都唔駛選

傘兵咁大光環都係得幾個跑得出，熱狗個朵咁臭邊有機，咁易贏個位一早比泛民食左啦